巴士上短頭髮的妳

我想講妳短頭髮勁好睇，好適合妳。轉車站到落車，到電梯為止，有機會既都望多眼，雖然係好唔自然，不過都希望再遇到妳~

屌你老母臭閪

死開啦變態佬唔好再跟住我呀

屌知唔知我因為你條油頭毒撚望住我我先落車咋

多謝, 但我對油頭毒撚冇興趣

做乜撚野姐 我個樣生得女人少少就當我係女人